點樣查返自己出生時間

時辰八字 我都蹹唔出

老豆老母

屌你老母留名

出世紙

出世紙無時間

留名

我之前係威爾斯寄70蚊支票就拎得返

諗住要稷同未來老婆夾八字

利申:A0

睇年輪 好似係

下午5點

去出世間醫院申請返出世時間證明